唔該唔好再發顛咬蔡英文

小英未上台大家已有消息知小英一上台就會出手幫手足入學

argue埋無聊野根本連台灣人都不太感興趣

永遠就有班政治正確撚見人幫完自己就連別人個發言都想管埋

香港人應了解自助而後人助之

派口罩就見到班一代宗師幾撚討厭

派得少就屌
自己無優先又屌
回應得慢又屌
自己留資料就用假名,分身email...去到對唔到資料
------------------
文宣手足都係一樣見到班一代宗師玩野
屌9文宣手足唔曉寫標題,標題唔吸引人
到文宣手足做標題黨, 一代宗師又話見到人玩標題幾有道理都唔想睇

香港的一代宗師流就係對抗爭零貢獻,只係瘋狂搵位攪9有落場的手足

推

就算好功利去講
台灣總統現有支持度係本國好高
係抗疫一戰更加係國際間得到極高評價

大家覺得蔡英文未做總統已經幫緊香港人
香港人反而恩將仇報去抵毀人
係國際間會點睇香港人

沒錯

本身一班國民黨fans圍爐 但佢咁樣拉蔡英文出來鬧 又要扮中立唔畀你討論佢政治取向
唔係話蔡英文做乜都啱曬 但人哋係唔係真係唔幫先 係唔係真係害鳩你先
佢有佢基本盤，佢首先就要向台灣人負責，保護返國家安全。然後最大程度上保全逃去台灣嘅香港人
唉捉字眼捉到咁
你不如大方承認「我想換國民黨上來呀」

條link班人逐個字眼審判蔡英文
其實台灣都比較少呢類政治魔人

台灣人投蔡英文係好簡單
見港警強姦,私刑.... 異見者離奇死亡
就好似當年台灣一樣

咩人係到倒米
根本英文&台灣完全無義務幫香港
佢地自己要捉共諜防滲透都有排搞
仲有柯文哲呢d撚屌虎視眈眈

國民黨俱樂部myradio吹大雞

再加上台灣同美國係最幫香港的國家,班大陸小粉紅借勢分化

唔講其他 台灣守得住 已經係幫咗香港
台灣比發大財柯P呢d選到就仆街啦
英文一時安頓到你香港人有咩用
發大財選到嘅 燒山都送中啦

一代宗師呢個詞太好聽啦
明明佢哋係分化狗

又美國?
我睇美國想食埋香港就真

連登標準
總之同中共對著幹的，就算佢做撚錯d 咩都唔吊得！

台灣少政治魔人？？好心睇多啲台灣新聞唔該

香港人應了解自己係垃圾

又一條ON9仔
我本身就台灣人

就係唔正常至上新聞,新聞會唔會報陳某人早上沒有刷牙

PTT那群政治宅不代表台灣人
關心政治到逐個字批鬥則更少

如果你本身係台灣人咁應該係偽台灣人，新聞唔會報陳某人早上沒有刷牙？王世堅只用古董手機這種無聊新聞經常出現

我真的不知你這個台灣人在看甚麼新聞
還有藍綠營電視台天天小題大做新聞一堆，你跟我說更少？黑人問號

myradio班民國老人簡直無恥
為左對付民進黨就用大量假帳號故意欺騙香港人去攻擊蔡英文

傻仔 你問下去過台灣留學既人啦 從民進黨第一次執政開始 凡係綠營上台對香港學生政策就收緊 到馬英九就鬆返。綠營以台灣國為本位 香港人係非佢地國民 而藍營以中華民國為本位 香港人佢地當國民 所以就有僑生之名 僑居海外國民。不嬲綠營就係排斥外來人 宜家鬧係鬧你地舉腳讚成佢既做法同覺得佢有心幫香港人係on9呀 乜撚「永遠就有班政治正確撚見人幫完自己就連別人個發言都想管埋」都唔知講乜鳩讀下政治、台灣史同中華民國憲法啦 基本上人地個post係用憲法角度judge佢民進黨 你就用在地人利益角度 都九唔搭八讀下書先同人辯論政治啦 烏下烏下咁

從來都係得KMT少數派同黃毓民呢D KMT舊電池係度挑釁離間

KMT都就快滅黨啦

所以黃毓民白頭人送黑頭人, 係因果報應嚟

平時佢做得賤格嘢太多

憲你老母法咩

KMT流傳落嚟既憲法, 對蒙古都有主權申索

都唔符合國際法, 一早就要掉落垃圾桶, REDRAFT

你既思路, 同覺得基本法係上帝旨意神聖不可侵犯一樣, ON